王喜：咁賣藤條同持有又使唔使拉？

阿佑

唔笑你基佬啦

高汁

老母表示廚房很危險

絕不割𥱊

餐廳好危險 有刀

王喜

721嗰晚, 有警察企正喺一班持木棍鐵通白衫人隔離, 都話無見到攻擊性武器啦

選擇性執法

咁樣放埋一齊差啲睇錯王喜兩邊都屌

推

文具店有鉸剪

屋企好多把刀，睇來我都要去自首了

全港有文具既地方都好危險

君子固窮 小人窮斯濫矣
估唔到今次分得清邊啲人先係真心鐘意香港

以前學校老師會用間尺打學生
有老師俾人告過體罰
間尺一定係屬於攻擊性武器

無印良品係咪要拉人封鋪

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

拍戲姐 烈火雄心

John wick

起碼佢曾經係真皇家香港警察

超市有刀賣 巧驚驚

想問下王喜本身係消防員定警察黎？

竟然發聲, 仲要係串黑警
極少有藝人咁勇
連黃子華都好似死咗咁冇蒲過頭

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

雷射筆都犯法 痴撚線

全港雜貨鋪私藏武器

警

應該比人玩走果類

雖然王喜係個左膠
但起碼佢係身為一個人咁去講嘢

岩啊

我廚房都有廚用刀喎

我買咗一盒鉛筆

其實每個人嘅所有身體部位都係武器，一出街就拉得，甚或唔出街都拉得
點知D 人會唔會割個腎出黎掟人架

喜喜

錫春袋咪原諒你

屋企好撚多攻擊性武器

我要坐幾多年

比岑公屌都唔驚 駱sir

以卵擊石

反過黎睇，拎滕條出街冇事
咁示威者係咪可以拎？

好癲
冇裝備係火場摸黑真係好恐怖

諗起以前佢做美女廚房正到

深水埗間鋪係軍火商黎

魔鬼當道

我屋企有斬骨刀，有孖人牌，有魚生刀有生果刀，廚剪都幾把....我日日都揸刀....使唔使去自首

真。王喜

屌比呀媽打大，仆街蝕曬底，可以唔洗比人打架麻

黑警:對王喜好失望，以前仲有睇你D戲

佑

就黎變新疆, 買把菜刀都要登記

痴線

黑警：得啦王喜 知道你係TVB藝人

逐家逐戶拉人

ho ball

最正氣前警

真警察

根本基佬就唔好笑

可以book定驗一驗眼

Hocc 明哥 王喜

找共通點

拍哂膊頭揸哂手添啦

個post有聲

實名制買藤條

pish

Can you feel my spaghetti

推
黑警冚家剷

軍火庫

1000度近視

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

而家嘅警察

皇家香港警察係唔同d

GAY佬

豬肉佬牛肉佬仲唔係恐怖分子，成間檔口都係刀

藤條
木棍
水喉通
唔係攻擊性武器

鐳射燈係攻擊性武器

佢係咪王先生

係有手指都應該拉，你冇左手指就咩攻擊性武器都拎唔到

犬犬：阿SIR做野唔洗...等等...王喜以前係皇家香港警察要俾佢教

我愛王喜

o

牙喜一直企市民個邊

講得太好！

去全港ikea收銀拉人啦
一買剪pan ，雨傘，刀⋯⋯
全部鎖反去⋯⋯
DKLM

鉛筆：削尖木條
擦膠：橡膠子彈
間尺：強化膠板
全部都係一等一嘅攻擊性武器

其實個王先生係咪就係王喜？

一開始做咩要笑

唔一定要係同路人
最少係同一問題上講出左道理

警察睇唔過眼啲警渣

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

屌班黑社會淨撚係捉對家
垃撚圾

黨台會唔會抽起烈火雄心唔撚播
最近因為套劇又提高番知名度

王喜！！

大家身上都有攻擊性武器呀，手指可以插盲眼、牙可以咬斷手指、男人JJ同女人胸都可以襲警！

秒

最後，問王喜，這次公開這個故事的意義在那裡時，他沉默了一陣子，然後說：「現在的普世習慣是用事後結果的好壞，來斷定之前的那個決定是對，還是錯；我想，這是個過於功利的習慣。」「我希望大家能夠重新培養一套舊習慣，就是先不要計算結果是否能令別人滿意，而先要判斷這個決定到底是為了自己，還是為了別人的利益而做？當決定要做的話，就不防『魯莽』一點，因為，時間寶貴。」

紀德

舉報：好多OFFICE有剪刀

牙喜好波

明明佢之前做過克警, 家下大大力咁錫春袋

本來就唔應該笑啦

王喜一路都跟得好貼
由前皇家警察提出質疑特別有說服力

鐵通好安全
唔係攻擊性武器
可以買入

ON9 佢係皇家警察唔黑犬

係唔係想將管治新疆 西藏嗰套搬落香港啊

集體去報案？

成日笑你gay對唔住

你冷靜啲先
下面係王晶喎

又係喎 頂
炒車添

個差佬睇極都似唔唱k

賣唔啦
買嘅就唔知

文宣請入!

或者唔小心睇錯王晶食晒兩家茶禮

一隻鉛筆都可以插盲眼

係咪可以禁售

點解只係捉買軍火 賣軍火就唔捉？

睇完John wick 覺得鉛筆好危險

藤條用途

全港家品店
廚房
運動鋪都可以執粒

是但報警up間屋話佢係軍火庫都得啦咁

做過皇家警察係唔同d

所有女人都有攻擊性武器。

係咪要搞個全民自首日，一齊拎哂屋企啲遮、口罩、保鮮紙、電筒去哂咁多間警署，搵啲外媒報導睇下而家香港係幾咁荒謬。
不過我諗都係會拉哂閘，排隊自首都唔俾，然後縮喺入面舉兩秒旗就催淚彈放題。

石鏡泉算唔算教唆/煸惑 暴動？

我條J日日攻擊佢地老婆點算

好似潮文咁😂

咁做廚房佬嗰啲咪就係...

老母表示超市好很危險

我又突然諗起"我好中意食生果, 所以去邊都會帶定把刀" 嗰位仁兄

刀都唔係攻擊性武器
口罩先係

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

各位前線手足請注意，黑警係警署換黑衫、警黑合作、4個黑衫黑褲休班警拉浸大學生會會長、尋晚深水埗街坊疑似俾便衣狗阻礙被捕等等、敵人早已深入敵陣，係前線假扮手足收集第1手資訊作行動部處。

前線手足請思考如何在前線現埸確保手足安全，係現埸我地無辦法阻止對方收集情報，請前線手足思考現埸決策時對大家的安全性，同埋保護自己私隱。

就嚟會拉埋藏有：單車鏈、三角銼、毒藥、硫酸…各類攞你命三千嘅零件嘅街坊，大家小心…

但今日連觀星帶雷射筆都係犯法的日子，可能要成班fd,着哂gear 去打波先得，打網球帶球拍好正常啫，打桌球有Q棍好正常啫，打籃球有籃球响身好正常啫，曲棍球就更加要有棍响身啦，北角同荃湾好多街場/康文體育館可免費使用，打波時記住book場但免费的，又要影下相證明自己有打波上fb,打完波就自由活動啦

好恐怖

根本個制度有問題
毅進仔亂咁告

無錯

香港人唔配有王喜